生活日夜顛倒 但係就快要做intern 驚習慣唔到 點算好

而家日日三四點訓 十一 二點起身
之後就要日日7點出門口

咁弱智既問題都問得出....

提早一個禮拜適應

樓主睇黎好低智商

咁就叫日夜顛倒?
睇黎樓主係中小學放暑假果陣
日日早睡早起認真做暑期功課果類人黎

咁樓主搵媽咪叫佢起身咪解決到囉

On9當有趣